女朋友話我條J太大，點算好？？

女朋友處女黎
次次都含到佢個口都痛埋
扑野又屌到佢痛
佢話雖然好爽，但都好辛苦
想屌閪最多既連登偉點算好？

倒勾就倒勾啦

切左佢。

搵個成年人，唔好搞兒童。

比連登仔幫你女朋友

剪短佢

唔係，佢睇過d av
佢話我差唔多有黑人咁大

切細D

除左斬掉重練之外都冇計

圖呢

條JER夠粗可惜短過鳩毛 春袋萎縮自瀆生涯從此結束 咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

影張相睇睇,幫你諗辦法

你屌左條女佢都仲係處，睇黎應該係又大又短

調轉你做0佢做1囉

我唔係狗公，唔做呢d野

掉返轉你比佢插lo

又話屌人妻無女朋友

開喺啱台先啦

當咗佢地係女朋友了

比返條野人

係你冇技巧姐，你識既話屌到佢反晒白眼啦